陳自瑤公開場合俾阿叔渣股~

陳自瑤公開場合俾人渣股~

0:32

個阿叔乜水？一伸手陳自瑤都即刻行後兩步，似係慣犯

老婆比人睇過晒

咩而家呀，婚前咪偷食過nelnel囉

喂呀

咩口味

小巫見大巫

陳自瑤用力頂住佢隻手

心諗：等到無乜人先啦，咁狼死